觀塘手機維修黑店發表腦殘言論

中立？藍到發黑

一群沉默的老闆

假page 嚟

假page 我下面張圖先係真

你自爆咗⋯

張圖我都係上網偷

警察唔出黎就無事
屌本來條街有人行起碼有生意做下
仆你個街又tg又封街

屌，假page黎

樓主無fc好

假page

原來如此

藍屍個個tone都咁上下真係痴線

樓主Pin係假page

借刀, 拉

師兄你依個係推黎

補返sor

假page分化嚟，樓主啱啱游水落嚟未有FC呢個觀念，樓主is on9, don't be like樓主

真page澄清咗

-
國際戰線長期要人

拉

假page，已report

原本月賺廿幾萬 而家冇一半都月賺最小十萬 仲想點撚樣

幾多人喺大陸行得正企得正都可以無端端俾人搞到一身蟻？

拉post啦

又綁架左一群老闆嘅意見
同綁架14億人民嘅心情一樣
都成年啦 點解仲有人覺得同百姓冇關只拉啲惡人
好撚天真 哭能左 新疆有版你睇啦 到時出事連幫你穩權嘅人都會消失埋
直接捉條友去再教育啦